{
  "> Create an agent by adding a name / goal, and hitting deploy!": "> 通过添加名称/目标并点击部署来创建一个代理！",
  "YOU_CAN_PROVIDE_YOUR_OWN_OPENAI_KEY": "您可以在设置标签页中提供您自己的 OpenAI API 密钥以增加限制！",
  "Save": "保存",
  "Image": "图片",
  "Copy": "复制",
  "HELP_SUPPORT_THE_ADVANCEMENT_OF_AGENTGPT": "请支持 AgentGPT 的发展。",
  "Please consider sponsoring the project on GitHub.": "请考虑在 GitHub 上赞助本项目。",
  "Support now 🚀": "现在支持 🚀",
  "Embarking on a new goal:": "开始新目标：",
  "Added task:": "已添加任务：",
  "Thinking...": "思考中...",
  "Executing:": "执行中：",
  "Help": "帮助",
  "Settings": "设置",
  "Sign Out": "退出登录",
  "Sign In": "登录",
  "Account": "帐户",
  "Go Pro": "升级 Pro",
  "Welcome to AgentGPT 🤖": "欢迎来到 AgentGPT 🤖",
  "allows you to configure and deploy Autonomous AI agents. Name your custom AI and have it embark on any goal imaginable. It will attempt to reach the goal by thinking of tasks to do, executing them, and learning from the results 🚀": "允许您配置和部署自主 AI 代理。为您的自定义 AI 命名并让它开始实现任何您能想象的目标。它会通过想任务、执行任务并从结果中学习来达成目标 🚀",
  "This platform is currently in beta, we are currently working on:": "此平台目前为测试版，我们目前正在进行以下工作：",
  "Long term memory 🧠": "长期记忆 🧠",
  "Web browsing 🌐": "网页浏览 🌐",
  "Interaction with websites and people 👨‍👩‍👦": "与网站和人互动 👨‍👩‍👦",
  "Follow the journey below:": "请关注以下旅程：",
  "Key is invalid, please ensure that you have set up billing in your OpenAI account!": "密钥无效，请确保您在 OpenAI 帐户中设置了计费！",
  "Higher values will make the output more random, while lower values make the output more focused and deterministic.": "较高的值将使输出更随机，而较低的值将使输出更集中和具有确定性。",
  "Controls the maximum number of loops that the agent will run (higher value will make more API calls).": "控制代理将运行的最大循环次数（较高值将产生更多 API 调用）。",
  "Settings ⚙": "设置 ⚙",
  "Here you can add your OpenAI API key. This will require you to pay for your own OpenAI usage but give you greater access to AgentGPT! You can additionally select any model OpenAI offers.": "在这里，您可以添加您的 OpenAI API 密钥。这将要求您为自己的 OpenAI 使用付费，但将为您提供更多访问 AgentGPT 的权限！您还可以选择 OpenAI 提供的任何模型。",
  "To use the GPT-4 model, you need to also provide the API key for GPT-4. You can request for it": "要使用 GPT-4 模型，您还需要提供 GPT-4 的 API 密钥。您可以在此申请",
  "here": "这里",
  "(ChatGPT Plus subscription will not work)": "(ChatGPT Plus 订阅将无法使用)",
  "Model: ": "模型：",
  "Key: ": "密钥：",
  "Advanced Settings": "高级设置",
  "NOTE: To get a key, sign up for an OpenAI account and visit the following": "注意：要获得密钥，请注册 OpenAI 帐户并访问以下",
  "link": "链接",
  "This key is only used in the current browser session": "此密钥仅在当前浏览器会话中使用",
  "Beta 🚀": "测试版 🚀",
  "Assemble, configure, and deploy autonomous AI Agents in your browser.": "在浏览器中组装、配置和部署自主 AI 代理。",
  "Name:": "名称：",
  "Goal:": "目标：",
  "Deploy Agent": "部署代理",
  "Running": "运行中",
  "Stopping": "停止中",
  "Stop Agent": "停止代理",
  "Make the world a better place.": "让世界变得更美好。",
  "Select language": "选择语言",
  "Task marked as complete.": "任务标记为已完成。",
  "ERROR adding additional task(s). It might have been against our model's policies to run them. Continuing.": "添加额外任务时出错。可能违反了我们模型的政策，继续进行。",
  "Rate limit exceeded. Please slow down. 😅": "超过速率限制。请减慢速度。😅",
  "This agent has maxed out on loops. To save your wallet, this agent is shutting down. You can configure the number of loops in the advanced settings.": "此代理已达到循环次数上限。为了节省您的开销，此代理正在关闭。您可以在高级设置中配置循环次数。",
  "We're sorry, because this is a demo, we cannot have our agents running for too long. Note, if you desire longer runs, please provide your own API key in Settings. Shutting down.": "很抱歉，因为这是一个演示版，我们不能让我们的代理程序运行太久。请注意，如果您需要更长时间运行，请在设置中提供您自己的 API 密钥。正在关闭。",
  "The agent has been manually shutdown.": "代理程序已被手动关闭。",
  "All tasks completed. Shutting down.": "所有任务已完成。正在关闭。",
  "ERROR accessing OpenAI APIs. Please check your API key or try again later": "访问 OpenAI API 时出错。请检查您的 API 密钥或稍后再试",
  "ERROR using your OpenAI API key. You've exceeded your current quota, please check your plan and billing details.": "使用您的 OpenAI API 密钥时出错。您已超出当前配额，请检查您的计划和结算明细。",
  "ERROR your API key does not have GPT-4 access. You must first join OpenAI's wait-list. (This is different from ChatGPT Plus)": "您的 API 密钥没有 GPT-4 访问权限。您必须先加入 OpenAI 的等待名单。（这与 ChatGPT Plus 不同）",
  "ERROR retrieving initial tasks array. Retry, make your goal more clear, or revise your goal such that it is within our model's policies to run. Shutting Down.": "检索初始任务数组时出错。重试，使您的目标更明确，或修改您的目标，使其符合我们的模型政策。正在关闭。",
  "Agent's Language:": "代理的语言：",
  "Export": "导出",
  "Close": "关闭",
  "Sign in to be able to save agents and manage your account!": "登录以保存代理并管理您的帐户！",
  "You need to create and save your first agent before anything shows up here!": "在这里显示任何内容之前，您需要创建并保存您的第一个代理！",
  "Current tasks": "当前任务",
  "Too many requests, please try again later.": "请求过多，请稍后再试。",
  "Copied to clipboard! 🚀": "已复制到剪贴板！🚀",
  "Goal: ": "目标: ",
  "Adding Task: ": "添加任务: "
}
